翻工既巴絲平時有咩興趣

早排失戀，頹完一排
依家發現平時除左翻工放工好似無哂生活，
有無人都係一樣，
放假最多都係搵fd睇下戲食下飯

究竟大家平時工餘時間有咩做？
好想搵翻樣興趣🤦🏿‍♂️